買新手機

上一部係NOTE2,用左4年幾,feel到就嚟爆炸
新機都係要返咁上下大細
大家建議買邊一部好(只限an機

galaxy s8

oneplus 3t

s7 edge

c9pro

買左zenfone 3 zoom
屌醒我

用埋哂啲垃圾大陸機
又冇google play 要用自己啲大陸app store

nokia 9 等到既話

幾好呀 S625 大電 f/1.7 雙鏡 只係偏貴 冇買錯

冇google play? 你果然冇改錯名

買NON ZOOM版咪算...

不過華為港行更新好戇鳩
一批批ota慢到仆街

iPhone

狗點鐘上支移買樂Max 2

3千喎

zenfone 3 5.2吋 $2199 x澤

3700買sony xperia xz都夠

meizu pro5 / pro6 plus

deluxe做緊3千9添啦
2千3百萬像 s820

想等但唔知幾時出

oneplus 3t唔係大陸機咩

原本想買nokia
不過要等到4月尾先有貨